特朗普兒子原來踢中場 現效力華盛頓聯隊U12

體育
54 分鐘前
【體育】足球在美國雖然愈來愈受重視，但仍然屈居於4大運動之後，不過美國總統特朗普的愛兒巴倫，原來是足球員，司職中場。

巴倫（Barron Trump）是特朗普和第一夫人梅拉尼婭的獨生子，原來這名11歲小伙子是美職球隊華盛頓聯隊的U12成員，司職中場，身穿81號球衣。在周六，他將在本季第5度為球隊上陣，對戰PA Classic。

早前，巴倫就已經被傳媒拍得在白宮身穿阿仙奴的波褲及波襪，或者他是兵工廠的球迷。若阿仙奴他日在美國進行友賽，未知巴倫和特朗普會否成為座上客？ 兒子是足球迷，原來特朗普也和足球有一段歷史。這名美國總統在1992年曾獲邀出席英聯盃的抽籤，更親手抽出列斯聯鬥曼聯這個宿敵對決，當時主持人看見對碰已大叫：「你沒有意識到你在這裡做了什麼！」，其後特朗普坦言：「這看來是一場我想去觀看的比賽。」

雲加又然

雲加在下一個很大的棋

雲加>>>>>>>>美國總統

雲加

成日話侵侵同軍火商關係好好
其實可能係講阿妓

得罪雲加即係得罪侵侵

唔知點解睇撚左做愛華頓

迷雲又然

唔係

11歲
以為孫黎

叫侵侵買起高安基得唔得